TWICE登韓綜！ 子瑜爆料媽「喜歡臉上實驗」

南韓女團TWICE最近忙著宣傳新專輯，還登上綜藝節目，少話的台灣成員子瑜，被問到媽媽是否很會保養，竟然大爆料、笑翻全場！而他們新歌MV目前已經衝破5600萬點閱率，不過蓮花座場景也被網友批評很老土。

TWICE《I CAN'T STOP ME》：「我可以看到盡頭，我知道那是不對的，我無法阻止自己。」

黃色系服裝和刀群舞，出道5周年的南韓大勢女團TWICE，帶著新專輯回歸，這回上韓國綜藝節目宣傳。

節目片段：「子瑜，聽說妳媽媽保養方面比妳更努力？我媽有點...手術什麼的也常常做，妳媽媽是嗎？看來跟顧客試過，那什麼常常在自己臉上實驗，啊是那樣。」

節目中少發言的子瑜，突然大爆料媽媽，笑壞主持群和團員，看看母女合照，媽媽果然保養得宜，不過子瑜驚人發言還沒完。

節目片段：「這位是妳媽媽吧，那時候應該還沒做，我爸爸也有點，拜託我媽不要再做。」

連爸爸都被子瑜出賣，大剌剌公開父母私下對話，好氣又好笑。事實上，周子瑜的媽媽在中南部開設醫美診所，不諱言自己親自嘗試過所有療程，成為活招牌。而TWICE新歌《I CAN'T STOP ME》MV，上架3天累積5669萬點閱率，但場景卻被吐槽。

TWICE《I CAN'T STOP ME》：「我想要感受刺激的亮點，我無法阻止自己，No, woah, woah。」

超大紅色蓮花座成為背景，被網友批評「很俗、老土」，開場配樂也有些違和。

復古前奏搭配蓮花座打開，部分網友直呼好像宗教台，還忍不住惡搞！

網友惡搞片段：「千江水、千江月，千里帆、千重山，千里江山，我太美。」

網友惡搞片段：「頭搖又尾擺，飄移境界，不想醒覺只想感覺被放大。」

有網友發現，TWICE換了新MV導演，雖然嘗試嶄新風格，不過歌迷似乎還需要一點時間適應。

頭搖又尾擺，飄移境界，不想放大只想放大被放大

施巴做咩槍口對自己人？

Pure True Tzuyu

子瑜老婆

我係不偏不倚既once

點解你同某會員啲POST係咁重覆......

無問題